追求民主自由 = 賢者之石

要留少啲嫁血 就一定要團結大多數人 一齊去搵林鄭

推